P牌仔，同後面駕車道歉

事緣有日揸車經過亞街×街，作為職安漢仔有幾十口螺釘係車度係好正常既，不過個日激嬲左某大佬。一氣之下扔銀晒地螺釘出馬路。我阻都阻唔住。希望無車爆胎吧。同各位道個歉先。無下次，為免影響各界人士。我決定轉行賣9左架車。